培僑書院于深圳興建學校 提拱DSE課程

深圳市政府、培僑教育機構及信義控股集團有限公司昨就辦學協議，分別在本港及深圳簽約，特首林鄭月娥、教育局長楊潤雄等出席港方儀式。林太致辭稱，愈來愈多港人到大灣區工作和生活，有必要為他們子女提供多元教育。她說，政府正積極落實更多支持港人在大灣區工作及生活的措施，民間的共同參與不可或缺，「培僑教育機構這次在深圳辦學就是極佳例子」。

新校名為「香港培僑書院深圳龍華信義學校」（下稱培僑信義學校），由信義控股集團斥資超過15億元興建，培僑教育機構負責營運。校舍鄰近高鐵深圳北站，校方爭取9月開學，首階段招收小一至中四學生，預計中小學12個年級共提供3000多個學位。入讀學生可選擇內地或本港課程，該校高中提供內地高考、本港DSE及英國IAL等課程。

以後搬上去住小朋友可以繼續讀DSE 幾吸引下

嘩，直接收雙非啦
德政呀

有幾間大學都喺大陸開分校，唔係好睇得穿咩玩法

唔緊要,美國6月底都公佈外星人同埋飛船
然後係外星讀書不是夢

人口清洗

唔緊要
要走就走唒去五眼
留低就同強國睇齊，唔認香港學歴

多謝泛民
多謝楊岳橋

你令香港變好

培僑 左派學校

建興學校

大灣區核心價值緊係跟大陸個套

仲用香港教制度
主閒都分唔清

大陸d官真係冇自信
來到我地頭仲要跟你個套
厭三厭四
蘭返上去

除咗$ 仲有？

中史 歷史係唔係要跟黨教

黨校來的

香港出生率越嚟越低
中產級知識分子移民

香港改334都係為同支那接軌
而家改埋課程仲算香港教育制度

深圳大中小學都嚴重唔夠學位
他朝港共一定用唔夠本土學生做理由 同深圳聯校網，溝d大陸學生落黎，迫香港學生上去

睇錯左香港信義會

距離全大灣區一齊考DSE爭入香港既大學不遠

而家香港課程仲好興香咩

賊圳淨係識搞啲邪惡產業
輸出左一大班雙非孽種黎香港乞食
都仲搞唔掂自己啲學位
正一垃圾城市

主力做雙非同單非。

培僑 呢D左仔學校出哂名啦
上佢校網標榜d學生入清華北大復旦